黃色衫 黑色褲

潮唔潮

524 港島見

佢家下黃色衫 又變返著黑色衫～

邊間教會？

野比大雄